唔明點解有手足成日覺得理元朗等如放棄主線

警察本來都係支線問題
點解會變成主線？
係因為越黎越多人明白到警察擋左係香港人同港共政權中間
警察就係呢個政權
你唔推倒警察，呢個政權就會繼續作惡
同反送中、釋放義士、雙普選呢d訴求係一環接一環

你覺得元朗唔係？

元朗既鄉黑根本就係警察同政權既一部份呀！
你地自己都識諗
點解會派黑社會出黎打人？你估佢地咁單純為左報仇？
最主要就係想用黑社會打人黎一步一步嚇d人唔敢出聲，唔敢遊行
如果呢個模式可行
下次就唔會淨係元朗

乜佢地第一次出黑社會咩？
以前都出過，證明警察根本唔係太嬲先咁做
警黑勾結從來都係警察同港共政權既一步棋
只不過呢一步棋行錯晒咁解

個啲一毛黎

仲有可唔可以唔好再講咩
淨係理元朗，上環義士係condom
呢d悔氣說話

第一，幾多元朗人由69開始次次你地call馬都出黎？佢地既地方而家俾警黑勾結搞成咁，你地就覺得可以等？咁元朗義士又算唔算用完即棄？呢樣野唔係淨係元朗，每一區都係，點解沙田要人你地會日日出？元朗就要無人理先至岩？

第二，你想幫上環義士既，除左不停叫人關注佢地有無被捕
多方面向港共政權施壓都係一個方法黎架
你日日遊行，日日衝，日日守，好老實講都係喚唔醒某d淺藍或者根本唔理政治既人
而家警黑勾結呢樣野，咪令到好撚多淺藍突然間醒左囉
你要拉埋呢班人入局架嘛

推
又見到出面好多屌人關注元朗

推

push

元朗post手足只係想令其他手足關注727
但幾乎每個post都會俾人屌

唔想分化
可唔可以同時關注2件事呀
元朗上環可以共存架喎

我覺得開始有另類人士上黎連登搞分化/或真心過左龍